冇上一排，法國最近蔣介石(翻生)好搶口，咩事？

明明以前係反中介大將軍 個個當佢神咁拜

而家反埋波台 五毛

時事我一點也不懂，你們是專家
求解答